各位手足覺得空手道點？

今日睇左，麻麻地

杜文澤一貫水準，悶又唔係好悶，
精彩又唔係，好似有 d 野想講但又唔知佢講乜鳩，
睇完唔會屌但又唔覺得好睇，
唯一係覺得 Stephy 仲幾靚女

我本身都無乜期望, 但都睇到屌一聲,
節奏慢都算, 我當你文藝片
但你又唔知做乜鳩加啲打大佬, 打飛機場面,

最後果場比賽, 點解可以令到觀眾一啲投入感都無, 感覺係求求其其

四個字, 眼高手低!

Stephy真係堅屈
但套戲中間去到尾唔多順
回憶又播下法文歌
但又唔係好連戲咁
八十幾分鐘好似有d快

好悶 但唔係唔好睇
劇本差 賣弄導技
有段仔講扑野 好無謂低俗
應該要著墨既支線太少 唔應該要著墨既野太多
演員表現中規中矩 歐錦棠反而唔錯

立意不明
陳強出場後支線散亂

好睇